華春瑩：劉鶴與美方就雙邊經貿關係中主要問題坦誠交流

在北京，外交部發言人華春瑩表示，正在訪美的中共中央政治局委員、中央財經領導小組辦公室主任劉鶴，與美國財長努欽、白宮國家經濟委員會主任科恩、貿易代表萊特希澤舉行建設性、有益的磋商，雙方就雙邊經貿關係中最主要的問題進行坦誠交流，為下一步深入合作創造必要條件。